你今日比滙豐PlayMe左未？

滙豐今日成功Play左全香港

開唔到apps嘅？

滙豐快點Play我

開唔到個ac

play 左成朝

you have why play me ?

little talk就唔好亂use英文啦